五毛狂搵啲小人物冷血留言轉移視線

全部都係疆屍account

疆屍account 全都係黑警，五毛，大家唔好理

直接report然後block就算
佢地假account太多
個個起底同佢嘈嘥自己時間

疆屍account 橫行